恭喜曼城歐聯贏波

贏得精彩

不過出局